山田裕貴新日劇《Home Room》變態到痴線…18+

劇透：靚仔人氣呀Sir原來係個變態…鍾意咗個乖乖女學生，係學校偷偷地欺凌佢再扮成英雄拯救女主角，夜晚再去佢屋企落藥迷暈佢，做很多色色的事情…

真人真事改編嚟
關某會員事 唔講邊個

講起迷姦案，我就諗起韓國某李姓藝人（已退出娛樂圈）。

名我就唔講了。

洗不洗咁直線球

咁唔俾面？

睇到第二集已經好肯定到另一個欺凌女主既人就係女主自己
為左得到老師既照顧

有漫畫

真係唔知睇左D咩
依套變態 速水個套m男
正撚到

D劇情係漫畫改編唔會差得去邊
睇住2個痴線佬真係好正

現實邊有咁靚仔既老師

所以話日本真係完美吊打垃圾泡菜 咁能正既劇都有..

屌未睇速水個套添

覺得劇好似改得好睇啲 不過漫畫都好睇

咪引戰拉==

劇透到咁樣

男女主角都係黐線

最鍾意呢啲劇

職巴咁搶口

呢兩套真心正